jfft 失業日記講咗我心聲

2:28講得好岩
失業真係好慌 日日到某個時間 就會諗如果仲返緊工 就差唔多收工啦
btw睇到笑到仆街

失業3個星期了

冇工返係好自由
但香港人唔慣有自由

我第二個星期

奴性太重 我都係

之前失業左兩個月 日日都好撚開心仲充實過番工

有工翻就想放假，
無就想翻工

床哥去咗杜生到做

好怕屋企人問

日日都問我幾時番工...

換好衫準備出去見工 佢問我“返工呀？“